凌晨4點極權四子死老豆記者會，冇解答記者既5個關鍵問題

凌晨4點開記招播錄音帶做乜柒？

記者提問：
1. 青年視死如歸佔領立法會，自己有無責任？
2. 3個年輕人自殺，有無聽到年輕人聲音？
3. 是否對得起3名自殺人士的家屬？
4. 經常說過天堂給你留了一個位，現在是否仍覺得天堂有個位，會不會落地獄？
5. 3名年輕人死亡，政府是否視若無睹？
以上5個問題，林鄭月娥全部沒有回答。

推

Push

0400 開記招已經係戇撚鳩嘅一件事，死老豆咁款係公關技両，根本內心一啲慚愧都冇

本身4個都係土生土長香港人（甚至算係精英），但為咗瀨共已經瀨到失去人性

林鄭嘅所謂記者會，有邊次回應過記者？
佢當個記者會係廁所咁，屙完佢要屙嘅嘢就行
係得東方、無線、大公報，文匯果d左媒先中意去聞佢屙屎

係

佢一d都唔on9
因為4點鐘係西方世界既朝早
佢都打緊外國牌

全部廢話